其實台服lol係咪已經玩撚完

台服ping:

日服ping:

老老77無心搞就原如汁7左佢啦
屌你老母成個月都係咁撚樣爆ping
你話打d垃圾金銀銅鐵就話姐
鑽場成200ping搵你老母打？

睇唔清楚咪去驗眼囉 無人會怪你

轉服囉屌有計 台服垃圾開 屌又無用

比狗玩 隻人識飄移

2019仲用電話影係唔係on9

你影乜撚野啊

genius

大陸ser 9ping添 d人好過台仔少少 不過咁低ping真係會玩壞手

2019年仲有人用電腦上連登既咩

低ping都玩壞手

仲玩lol

好過你咁影 難睇到

影moon狗

弱智仲玩lol

你老母生到你咁細個就有柏金遜症
第時大個點養老豆老母
全家等乞食啦

就係弱智先玩

仲有人玩嘅喂

駁唔到

樓主on9仔 圖都唔識po

用PCCW咪lag囉

2019 lol

你上網廢?
鑽都好拎出黎講?

原來依家d49000質素係咁低

I cable

轉和記啦 長期30ping左右

你上網點勁法呀
可以勁到日服唔爆ping 台服會爆足成個月既

咁你有無呀 鑽你老母咩 返去打電腦啦柒頭

係咪就黎轉代理

仲有人玩依啲辣圾驚

台服掘礦同外圍先係主業，營運遊戲只係副業

汁
執

你話鑽石就鑽石啦, 弱智仔

有樓主呢D 垃圾支持

平心而論

真係睇唔撚到

晒時間玩隻Game玩到鑽石仲以為自己好撚勁
一睇就知中學雞黎

成熟啲啦小朋友，仲玩LOL

奇怪 我冇咩影響

唔識print screen?

錯撚曬啦 中學雞唔撚玩lol啦

話人小朋友之前自己望下張身分證先

依隻已經淪為party battle game
有時玩下只係圍埋邊打機邊吹水

下年先完約

嘩好撚惡 即刻去驗下眼先

嘩屌你老母大人喎，型撚到

小學雞專用game

唔駛台服啦，本身已經就玩完

長期35 PING

講句弱智就發曬老脾，成個細蚊仔咁

ok 呢d game梗係留返比成熟既大人玩啦 係咪

topic個重點位放係相嘅角位 唔撚識影相?

能夠引左咁多波台狗入黎係我榮幸

你老母質素都好撚低

唔識cap圖咪去驗腦囉，無人會怪你

拎住個鑽牌諗住好威威 上黎屌下鬼
點知比人串 唯有發老脾屌人

你執骨啦屌你老母

樓豬柒到咁都唔認衰仔
肯定老母比狗屌所以天生缺憾

2019年print screen都唔識

依家正常智商都上到鑽啦
如果S2/3有鑽係幾威既

汁你老母
執字都唔識已經弱智，仲要唔screenshot 用手機影就更弱智

比狗屌生左樓主

足波手足肯入嚟撚鳩你條賤種執到啦，無錢交上網費學人打機

屌你 人地鑽石高手黎

smartone冇事
不過玩韓服都係得50ping

鑽場
1000ping都唔怕啦 地底泥場

樓主幫佢老母執緊骨

垃圾Garena都預左冇得繼續代理啦
梗係求其同你做

算啦樓主一定係啲認真撚，唔講得笑，俾人笑兩句，即刻起哂鋼

屁孩聯盟

你又乜牌咁撚勁牙

好多正字撚 我好驚驚點算好
反正收工無野做可以慢慢同你地玩

仲以為有咩高見， 點知一入黎見到弱智

唔講以為樓主打菁英大師出去打pro，fps低過200都會眼花嗰啲高手

講返正題啦
有時想打下lol長期180ping
有時重入會跳落90 ping
不過都係lag
講真咁耐都未整好真心on9
利申icable

庇護工場收工

唔好咁多野講 人地鑽石高手黎

垃圾樓主

有冇諗過係icable問題

係高ping左 但都係50ping咁上下
睇黎你上網真係幾撚廢

圖都未能識cap

資格論 我唔敢出聲了

好似其他isp都有事

依加長期89ping

d時間用晒黎打rank 邊得閒學電腦點cap圖

唔講以為巴塞又拎歐聯
呀無野啦

garena
正常發揮

睇字就知道係大佬級，「可以慢慢同你地玩」，型到噴汁

屌以為你乜牌咁撚勁，原來廢柴一條

弱智game

又汁又手機影mon又死頂
屌你老母唔好再柒啦

佛心公司下年都等俾riot收返代理啦

雞社掘緊礦呀 忍吓啦

Up乜鳩

弱智先玩

樓豬智商過唔過60

鬧人波台狗又想spin去講波，間接話自己係狗仔

樓主係ON9
但台仔一樣ON9
咁撚LAG係因為斷左條海底電纜
台仔果邊成兩個禮拜都未撚有消息去整

乜原來手機唔可以影Mon?
仲有人用電腦上連燈咁撚on9？
駛唔駛搵埋肥屍入黎屌埋我左定右？

Sor9新黎

你地班撚樣完全無資格去屌尻人正字

好心樓主你柒撚左就潛水啦 仲串柒柒搏屌

自己個台上網垃圾就縮返入老母個閪入面啦
呢幾個月玩都係20ping

字都唔識打就幫你老母去執骨啦，sorry係汁先啱

小朋友 500蚊都問人借

得鑽就咪衝岀黎柒啦

樓豬仲玩lol就知係中學g

潛？無呢個必要啦 連燈仔個個得把口
除左係度9up仲識做d咩

屌那星 影相都算 隊埋去影啦
又要唔zoom又要手震 個menu仲大撚過要表達嘅野

再一次證明打lol嘅真係弱智居多

加油鑽石哥

過左母親節先執咁不孝

Garena代理真係垃撚圾 人地client講緊推廣故事同埋開發日誌 你個client日撚日彈埋啲咩賭博咩優惠 又lag又樣衰 真係無撚腦先會咁經營

仲識賭波賭馬同打弱智LOL

屌你老味用電話影電腦 智撚障

想表達嘅野得黃豆咁大粒仲喺到死撐

咁都上熱門，on撚9，聽日默書啊，返去溫書啦。

樓主一定好嬲諗緊點駁

屌你老味
攞手機影都算
仲要wrong focus
真係弱撚智

No 好好玩我覺得 仲好玩過隻垃圾驚

即刻駁嘴啲fd

上熱門等睇比人圍插

無做囉 發左達

「好多正字撚 我好驚驚點算好
反正收工無野做可以慢慢同你地玩」

上面班人用玩咩game去define一個人真係好撚煩 玩minecraft都有神人建築高手啦 好心你地唔好人講你又跟人口水尾 上討論區唔需要咁樣顯示自己高人一等

唔好咁認真啦ching

圖都唔識cap已經係on9
影相仲要影到手震都算
仲要唔zoom埋去主體度 呢啲都算
仲要覺得自己做得好好

洗唔洗cup個叻豬仔印畀你呀？屌你老母

發左達？
問人借到$500蚊未呀，定老細出咗糧去澳門推咗10口返嚟變千萬富翁，但係五月天concert都要求人原價放？

岩岩喺工場入完筷子

好呀 多謝

梗係啦 開咁多次post都冇人理

難得咁多人覆 仲唔一地都係？

玩少D LOL 一場玩幾十分鐘睇人鬧交
都唔知為乜

要同你交代嗎？

講緊高ping做乜成班又人身攻擊又盛 連登真係好撚低質

d 相影到同樓豬個腦一樣
殘缺殘影

就完代理cap埋尾水
其他賽區大賽響youtube twitch播
garena就賣俾19台去播

樓主成個小學雞咁

我係你就潛水喇 柒到

哦 原來樓主博騙 冇野

碌落啲啦屌你老味，因住俾樓主話你唔識用電話

你同樓主一齊去汁骨就岩

波台不嬲都係咁架啦
同屌尻達哥嗰班差無幾

好似因為樓主太撚串

係咁架啦 邊撚個講老母咪串邊個囉

岩呀 去執你老母d骨囉 你個仆街仔死完老母 d身後事都唔理

小學雞驚仲有人玩

幅圖係你老母？

Ching小心俾人起底啊

我前排入翻去玩都200ping左右

屌你老母講緊隻game爆ping 成班傻西入黎話垃圾game咪撚玩 真係r哂頭 搞清楚topic啦

睇清楚wor，邊個低質先，笑吓就串到咁，你唔睇樓豬幅嘴面，柒咗仲周圍屌人

幫下樓主啦

屌你老母 細到咁比邊撚個睇呀

咁你慢慢同兒登仔駁

真 而家ranking根本無乜意思

ggc真係好撚柒垃圾

睇過火影未
負重訓練聽過未

樓主：屌柒我既人就係波台狗

原來仲有人玩？

柒左仲咁大聲 你老母比唐狗輪姦屌死連骨灰都無埋執都無得你執

悶呀無波賭無野做

低ping你有d連技可以出得好順 去返台服同fd玩就做唔到
好似鱷魚招e咁 9ping可以好順咁連住出2下 去返高ping少少就唔得

點解我冇爆過ping

自己拉上去睇下囉 一隻49000 一隻r聯決賽都入唔到既巴狗

樓豬反映緊依家呢個年代仲玩lol嘅人係幾咁小學雞

On9仔咪撚再玩日服啦
人地都笑日服係 league of Chinese

玩LOL玩到變智障，相又唔識影，重點都唔識Cap出來，點出來揾食

same

我隊波柒啫，好過你現實生活要戒賭咁撚慘

台灣係成日server爆炸
但又未試過去到長期200ping

搵食靠狗會得啦 駛撚做咩

你老母比你個衰仔強姦完 自殺死撚左 你個衰仔係靈堂仲笑住大叫死得好
你老豆睇唔撚過眼屌番你轉頭 一手扯甩你條褲將你就地正法 你屎都流撚哂出黎 在場人士熱烈鼓掌

Ping 成個月都未整好 ，個匹配系統又唔知做乜撚野咁玩9我 痴撚線台服

You are right，有你呢種人做狗我地先有得嘆

你睇下你 似乜撚野

其實隻驚有冇你地講到咁垃圾 平時時間唔多 放假同fd打番幾場都ok 最大問題係冇驚玩 成班喺度食雞 都唔知食乜撚 我覺得仲垃圾

彈性？

垃圾樓主，返去幫你老母含撚啦

NG on 9

不如上面班人講下有咩驚係唔垃圾 定係想講打機既都係垃圾？

條傻鳩廢青波台狗 唔屌佢個生滋甩毛狗個心唔c伏 番屋企食屎啦 輸撚死佢條含家產

呢到咩討論區黎人身攻擊多到 無人討論個主題

幫連登清除低等生物

兒燈

Cls po

鑽石都好意思講出黎

樓主好陰功
又a0又比人拖糧
仲要玩lol
有問題又講唔出重點
平時一定係現比人欺凌

Sigma
香港良心youtuber

你打機咋小朋友，你以為自己電莖損手？有得打就打啦咁撚多要求

樓主好勁有鑽，想幫你含

連登仔見紅就反 第一日上連登？

閱讀拎u?
唔好將自己係a0放落人地身上
咪比你地欺凌囉 慘慘
又搞到我好驚 點算好

幾好呀，只要你可以預判幾秒後對家係咩位，你d技能就唔會miss架啦

電莖師

起一起底，原來2000日之前已經開始玩，會唔會廢咗啲

前兩日5x 都算 之後又變返90

屌 係喎

今日上到鐵1
爽！

Ching

根本香港有事 佢地就唔會理 早兩年話比人ddos 香港台灣一齊死就派點 淨香港死ser 理都唔理

搭單問下
如果garena唔代理會點
將所有資料pass番比拳頭?
定會轉手下家?

得你自己正評

人地拎唔拎u我就唔知，淨係知你DSE廢到要讀hd

再搭單問 日服申請ac難唔難？台服細個買咗好多skin唔太想轉

咪屈 個正皮我俾的

日服10個有9個都係蝗smurf嚟

原來唔只係我一個, 我要去down 大陸啲加速器先回複到3-40ms

連登仔乜野都話垃圾架啦

美服過200ping

好叻叻呀起我底 難怪波台狗都係咁低質

樓主 睇黎連連登都唔歡迎你

呢家做M記仲係咪40蚊一個鐘呀 陰公

Dse做左排
得30咋好慘

仲有人玩？

之前已經直播gambling同攞人地部機嚟掘bitcoin，Garena班撚屌真係死全家，樓主咪撚望佢地會短時間內整好

無啦 個個都潛曬水
得返隻巴狗起人低好似好威威咁

屌 緊係好玩架 平時打機200ping 啲台仔都覆唔撚到你

一睇就知樓主係果啲上網惡過狗現實淆過屎嘅毒撚
柒到影mon仲要大大聲屌人

2019年仲lol
咁懷舊

挽開傳說對決,無爆pink

成個po回覆 9唔搭8 低質到

樓主玩lol玩到個人都好高ping

Garena電莖館都執埋

仲打lol果d真係智障d

垃圾弱智樓主仲係度用手機影mon

台灣O個間?
點解執?

好地地有人唔做就做去狗
食狗飯 玩狗game 做厹

我做銀牌仔果陣都周圍講
下下世界冠先講得咩

執咗咩？

樓主証明 人無恥便無敵

係 riot今次msi係台灣搞

擺明要收返代理權

得啦知你威 你同樓主可以做朋友

我諗riot會處理得好既

樓主智障

樓主D 對答睇到好尷尬

影mon都算，屌你focus右上角都唔撚識

有VPN 無PING

垃圾game😂

咁惡咁型咪唔好玩

樓主潛水潛到好深

明明美服劫新skin用台服嘅510RP就買到，但喺台服要抽
今次EZ新skin又係抽，不過garena今次知醜，話下個禮拜可以用510RP買

誰儲值我就告

惡過我格離屋隻旺財
玩埋啲垃圾game都咁認真 做到電莖選手未

原來樓主弱智仔黎 樓主玩撚完就真

有冇人知合約幾時完

之前有人傳今年5月尾

回番樓主
我香港寬頻 30-40ping

之前有1日試過高ping 但第2日又正常番

開場會飄移一陣
之後會正常返
3x ping左右
用緊和記

唔識cap都算影又唔影重點真係

係所以一早棄左

我部pc 駁左google cloud 仲有screen cap auto save
呢個年代真係多不學無術既人

影moon都唔係問題
起碼你對住個ping黎影or影清d啦
弱智仔

Genius

就走就梗係收割左先
不過都顯示出點解華人社群 包括港中新台
都做唔遊戲文化呢樣野

日服跟riot 打email就得 不過買skin麻煩

真定假

真

佢死都唔撚出mac版真係屌佢老母
美服都有

為左佢又要砌多部機

係就快撚趣啲忍撚咗間仆街嘢好耐

唔怪得係咁出掠水活動

一開個主頁有三個課金活動

其實樓主係咪已經玩撚完

惡撚過狗

仲有2日收皮但一個公告都冇？

明明係pccw問題
個個都屌garena

知唔知ggc除左識挖礦外唯一有用既功能就係cap圖？.？

呢幾個星期hkbn都試過有幾日lag

ON9仔仲玩垃圾驚

好惡 啲嘴炮功力喺喺lol練返黎

先唔講lol ping

淨係睇樓主2019都唔識print screen
仲要屌人去驗眼 ，就知佢玩撚完

玩開台服都係3x ping
似係樓主問題

先唔講樓主cap得柒啦 討論返主題
其實都講得啱 台ser真係好低質
入client就課金活動廣告 入game就台仔你屌我我屌你15ff 唔好彩再會有埋高ping 成個體驗都垃撚圾
職業圈又係柒 選手實力跟唔上 個個諗住食女 而家仲爆獲打假賽
前排msi台灣搞 連個主持都要用大陸嗰邊#haha#個比賽唯一一件可以做嘅嘢就係消費s2 TPA

咪係
電莖咁勁

唔弱智就識screen cap
唔弱智就唔玩LOL
兩者相輔相成

成隻LoL玩撚完過氣驚

是撚但啦垃圾game

前幾日玩返 爆到上200 以為自己網路問題 原來大家都有呢個問題

join埋一齊日服升lv算啦

屌你戇鳩仔 相都唔識影就咪撚開post啦

弱智戇鳩仲要死撐駁嘴 真係弱智

左邊點睇都好啲喎右邊有個金牌cls公司

想問下呢加係咪2019年？

icable 本身柒就一定架啦 我幾個朋友想cut又cut唔到
但台服本身個ser又係柒既 我上年玩仲係30ping 呢期就60幾
我班fd直情180幾 根本on撚9

一埋大陸就開始壞腦

屌台服呢排真係唔知做咩個網好啲就八九十ping 唔好就幾千ping都有

玩得台服知咩料啦😂👍 (920)

想問e加興咩驚

熱烈慶祝 riot收翻黎做 garena 個platform好垃圾
人既質素又差
ban晒d咀炮afk就可以去打

X2
之前都係30幾ping
岩岩打完一場，200ping, lag到玩唔到

Fung哥好撚串喎 以為上網無人識你？

你影乜春

抵你無囡

有無source

樓主一打一百
但樓主死雞撐飯蓋真係好撚柒

請關注更逼切的逃犯條例

屌我隻劫抽左成2000點
人地其他服510

Riot應該攞返直營

雖然兩邊都係騰信 但點都好過垃圾新加坡公司

而家s幾?台服有10年未

只係個ad有d 差距 但唔係好大 吉恩手長 中期aoe傷sm

我而家白金一 成撚日拎唔到自己位
又試過排排下鑽場 自己隊有隻金牌仔
跟本隻game少左人玩
要排返成場同水平真冇乜幾場
一係高過頭 一係低過頭
質素參差 享受唔到遊戲樂趣
想打五五波 有來有回 跟本冇乜可能
一係屌打人 一係俾人屌打
有塔皮snowball得好勁
最鐘意都係s5s6個meta

pccw受害者 起玩大陸服無咁嬲 不過殘體字

玩左咁多年都係召喚峽谷 唔悶咩

屌比佢代理左差唔多10年
mac版仲係連影都無
快d課金啦傻閪

隻劫唔係100血個活動咩
巴打點打到2000點
3個150都扣左30血

唔好撚提
好撚黑
其他扣極少

對焦錯晒位 驗眼啦

有人話Garena代理權就嚟完啦

一齊玩日服啦

Garena代理就黎完約
如果早幾年咁做法Riot應該都續
但近兩年Garena真係癲撚左
開GGC=幫佢掘Bitcoin
零帳號安全 勁易俾人爆AC
打假賽 計劃賭盤
賣直播權俾啲二三流平台 放棄Twitch 同Youtube
成個台港澳電競圈連埋個server一齊俾佢搞撚到愈黎愈撚霉

就近兩年garena既表現我係Riot都自己接返黎做
又唔係無能力
我諗Garena都覺得自己續唔到 開始Cap尾水 係咁推課金活動

Blocked

唔玩lol 玩其他驚既都係賤種狗 垃圾

你威啲
鑽石都唔曬得
惡過共產黨

樓主條廢物一開波咁撚串 估唔到家陣縮番入老母個系到

你唔好以為有鑽石好撚威啦
以前黎講鑽2 以上先叫高階, 先真係玩緊LoL
而家仲要多左級O係大師同菁英之間
姐係而家O既鑽= 以前白金 水平

你做埋D鑽4 ,5 守門員O係度整9 D白金仔等佢上唔到黎
就覺得自己好撚勁?

都冇乜人玩啦,慢慢打飛機

ON9 仔一時話人鑽石都唔曬得, 而加又話都冇乜人玩啦,慢慢打飛機?
牆頭草弱智仔??

台服基本上E家就算屌到人地全家十八代開花
或者咒佢國家 族群
都唔會封鎖AC / 永久ban

我12年O個陣玩NG 場屌人第一次封左7日, 第2次14日, 第3次一個月
E家最多都係chat restrict 5場/ 10場

如果你屌完人report 佢, 或者引到條友屌番你轉頭, 通常都唔理
我估係要被人屌O個個唔打字, 或者冇咩打字, 先會封屌人O個個

但係我見外國server唔同, 你睇twitch tyler1 個D , 話人地廢, 垃圾,cancer 都畀人ban, garena 真係冇咁嚴厲

Hgc個個星期都爆幾日ping

撩交嗌?直接BLOCK

BLOCK 啦弱智仔, 得樓主可以同你呢D弱智仔做朋友 撩我先當無野?

見到有個講法係有賺錢riot 都唔會理
你見就算哩個post都有傻仔仲比錢佢抽個啲skin,台灣個邊一定更多，仲要佢地有啲抱住你爆ping關我咩事心態

驗下眼先

樓主去左申請殘障津貼

夠唔夠力填form呀？

On9台服 成撚日reset我啲符文同skin 成撚日都要重新點過你老母

岩岩開既台服LOL約戰谷 唔洗場場都一堆台灣人

仲有人玩既咩
我見啲中學雞都轉哂食雞好耐

有vpn 就ok

幾個acc玩 aram都遇到外掛

暴雪英霸 成日見到自動放技升技衝埋敵人面前送頭，為左升lv開箱，完場賺遊戲幣果種

Suppose免費既game
依家要俾錢先玩到

幾十蚊當去網吧，由佢LA，如果係電話上網穩定又夠快都可以打到。

幾十蚊拎去玩月費game都冇咁嬲

樓主正仆街 block鳩左去先

真
成班細路仔咁爭玩具玩

仲玩 LOL 既 真係無乜腦

反正都係手機影

你唔齋影右上角 個 MS 數 ?

仲玩 lol
D英雄唔平衡
破壞遊戲體驗 好玩條毛咩

Riot就收返，聽講係

得返班當年嘅中學雞玩

趁仲有得吸血吸多啲

年年都話玩完無人玩而家仲係風山水起。
個個都覺得無新玩家但數據睇就仲有唔少

大家有福喇 3個鐘前出咗公告
5月5號出現問題
修復時間： 未定

要玩至少玩美服韓服啦,台服營運商同玩家都弱智不過隻game都玩完好耐,係靠比賽觀看性維持住,但本身隻game已經一早走晒樣,完全改到增加觀看性搞到無晒遊戲性,務求改到實力弱既玩家同隊伍都好有機會羸,因為隻game能力低既玩家佔多數

官方有公告啦咩?

係改到易逆轉咗啫
但新英技術要求越來越高喎

台服多嘴炮，不了

屌你老母！ 開得po就預咗要俾人睇，唔想俾人睇就收皮啦

又要自閉封國 外國玩唔到台服 本身仲想見fd玩，
買埋vpn都係連唔撚到 垃鳩圾台服， 又唔比人轉帳號資料去其他服

姐係琴日已經完左代理？
Riot就快接手？

哦

???

唔玩___就係賤種狗
你講完唔臉紅?

日服去邊到DL來玩?
我又想玩下~
不過又要重新買過啲英
老老77...小弟台服PIN數一向唔過雙位數

Nope

Ching可能隱分高姐，菁英都有狀態唔好連輸既情況

菁英淨係意識觀念都夠打爆金牌仔了

打normal排下菁英咪當學嘢睇下自己差距幾大

我地班仲有D傻鳩ive仔仲玩緊

係 一拍住台狗
再加埋香港人
狗也不再屌

唯有等到Riot快啲接手台服啦

係，無on一排封左我ac

垃圾代理 等褶

官網

之前好似比大陸偷咗一堆ac。佢地用來開外掛玩。我個fd成年無玩，一開發現比人咗ban ac.